屌韓國人仆街？蝗遊台香港人柯篤尿照下自己個樣先啦

出面有post學人屌柒韓國人旅行點阻到人又點品格差

屌你啦，你地啲行為咪又係滋擾當地居民生活，大把港狗去旅行影相霸住阻條路又盛啦，食飯撘車又聲大大嘈生哂

你地啲所謂遊記影相影啲女女有無問過人地比唔比呀 ？ 有無尊重過當地人呀？ 咪又係9影放上網乞求注意，屌韓國人？ 收嗲啦

所以就唔屌得D死泡菜？

人人都蝗蟲，無分國籍。 應該係人類要消失係地球先啱。

LM

唔係唔得
只係睇到連狗50步笑100步好撚好笑

但係你話「屌韓國人？ 收嗲啦」咁樣喎

泡狗崩潰實錄

樓豬50步笑100步

又玩文字遊戲偏離主題
收嗲係表達語氣呀？得唔得呀？
我叫你收皮你又係咪真係收皮呀死文字狗
食撚柒屎啦

出現了

幫韓國屌香港人既仆街唔該諗下先，當年WTO憑咩霸佔道路，打擾港人。

無錯呀，打擾本地人

崇泡狗發惡

「收嗲係表達語氣呀？得唔得呀？」
唔撚得呀！咁點呀？

你呢題咁深，你叫佢點答你

韓狗原本就係原罪

打機遇過韓仔就知道依個依班全部都係垃圾賤種
打機都要BM人，又唔撚係勁，又串柒柒

第一，呢個post重點係笑你地蝗遊人士50笑100
第二，get唔到重點，都算，當年人地係黎示威，唔係旅遊，你搬啲性質完全唔同既野出黎做乜？ 咪叫衝出黎柒囉

下面果位仲搞笑，拾人牙慧，人云亦云，垃圾

發脾氣啦

笑撚死人咩你知唔知個post笑緊乜？